［30-5-2019］股市直擊+波神信眾區

uffl

D7奧燒

D7PT

goodbye hazard

信念

如果尋日冇平主力今日幾多歲

妓(笑)

腳強到
升得多過痕

Ching ho inch...

直落ho kick hand...

大戶好波！

琴晚托到咁行 今朝一野收皮

決賽畀人數四球，做阿狗真係心血管差啲都唔得

習慣哂啦

唔好講尋晚,今朝起碼穿過273先...
尋晚我記得都好似冇

ping lp272

唔好再講啦

挑戰16成功

D7PCBC

腳做乜鳩會綠燈

琴晚雷西禾道狗真係不可思議......加左分加到3班頂磅仲有貨賣.....

俾著係nigga已經飛左出去追唔切
阿奠攝入面仲要搵到位真係估佢唔到

早段落後咁多冇得揀一定係入面搏位 又比佢搏到個下好野

條nigga執柒左佢啦

而痕係可以跌200
CLS

全民皆知睇到眼都凸埋

再加

停手啦好麻？

Wei ar...

告仔收佢皮未

自然君子活力飛彈冇Q果下肉赤....

lc rb

16

有冇勇者call qq

想call 27

腳痴左線

me lc49

sp5仔65
係咪可以博有人唔行使

夠膽你咪博
博輸左都係比返幾千手續費姐

一通手續費幾錢
我之前冇留意

你冇錢姐

RB百幾張5仔接貨都冇難道...
真心受我一拜

禾覺得5仔抵接.....

霸氣
follow u find eat

十手呀dllm

上證

qq 大力d pls

有冇勇士27lclp47即月

Hsi轉燈我切呀

即月

RB GOD

升先得架
47.5pls

大大力支持!!
me lc下月49

ok 聽日升比你

UJ 雙底

一通行使一定有email?幾時有？
5仔冇理由唔行使
但我冇收到email

7點好似[/u]

正解

DLLM

D7PCBCDB!

G...LLM IS G...

Wadiu dim ar

咩黎

non us

你之前應該睇錯
我10手5仔
現價64.5
入貨價65
理論上賬面要-800
現在-936
136蚊手續費only
你當埋賬面負數計